動物組織SAA出聲明譴責黑警莫視警犬健康

我就收左貨既，會繼續捐錢。
果個乜柒野Noel Wan就算啦，樹大有枯枝。

講真咁多年佢地幫啲動物，又唔可以抹殺佢地功勞既，佢地做得好過愛協好多。

算你啦

快推行動po
推到有人搞

又話我哋fight for freedom 嘅？！
宗教自由大家又點睇啊？

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

咁其他動物組織係咪認同呢個做法？

推下

We Connect

We connect

愛協大大個牌慶祝祖國回歸70週年

黑警表示Wfc